【深田えいみ】呢鋪GG了 深田えいみ「七味粉挑戰」玩大咗

要數近年最受歡迎嘅現役AV女優，現年22歲嘅深田えいみ敢認第一，應該都冇人敢認第二。至於佢咁受歡迎嘅原因，除咗因為樣靚身材正、演出夠上鏡之外，更重要係佢非常識得利用社交網站同Fans互動，但最新一次嘅互動就玩得太大，連佢本人依家都好後悔…

卻說8月14日時深田えいみ於Twitter上發佈咗一張日清「七味粉杯麵」嘅相，仲話個Post有幾多個Retweet，佢就會落幾多七味粉，結果就引黎日本Twitter網民大規模支持，仲有人好好心咁計埋數，話七味粉中嘅唐辛子食得多其實係會死，致死量就係1kg，而如果以落一下七味粉有0.1g唐辛子黎計，條「死亡線」就係1萬個Retweet。最後只係用咗一日時間，Retweet數已經去到62000個，即係夠死六次…

但深田えいみ係一個找數真漢子，雖然見到有6萬幾個Retweet已經話「絕望」，但佢依然去超級市場買咗幾大包七味粉，後來更加Post出兩張「七味粉」山，似乎真係試緊點樣先找到數。講真，就算佢最後走數都已經賺哂曝光啦，呢啲咪叫識玩囉！

@FUKADA0318

比我屌可以當無數

七味粉塞西

假波西

個樣仲好假下

比你屌碗七味粉九兵衛

咁抵銷曬要俾6萬2個人屌
短短哋幾一個人3分鐘 6200×3=18600分鐘
18600除翻60分鐘=3100hrs
3100除24=129日
要俾人連續屌129日先抵銷到

石頭波

黃禮志win

巴打數學係咪跟阿爾克馬爾學

oh shit 計少咗一個零

禁佢真係整容嘅